有冇人識啲香港冷知識/有趣歷史（2）

承接上post

推

lm

push

Pish

無人記得了

Push